呢個記者好靚 有無人識佢

露曬膊頭

睇後面條女呀！

有人提喇

估到有人cap 圖，如果真係記者，我想問how much

一戴一露

woott

Helen

你個名

圖呢

鞋抽面